# SISPRO
SISTEMA DE GERENCIAMENTO PARA PROVEDORES DE TELECOM OPENSOURCE

#######VERSÃO BETA 1.0.3#######<br/>

#######ARQUIVOS PARA CRONTAB#######<br/>
OBS. TODOS OS ARQUIVOS PARA CRONTAB ESTÃO NA PASTA "SCRIPTS"

- Remessa.php (Executar a cada 50 segundos)